O: 今天上午主要在小组里进行了code review，我们小组成员间相互查看了其他人的代码并且对他人的代码进行了点评。除此之外，我们还学习了Java Stream，如filter，map，reduce等。今天下午我们学习了面向对象的思想，并且将其运用到我们的编码过程。其中，我印象最深刻的是使用面向对象的思想进行编码的过程。

R: effective

I: 在介绍完面向对象的思想后，老师就以一个实际的案例（vehicle）为例，让我们根据案例描述的需求进行实际的代码编写，这使我们能够尽快掌握面向对象的编程方法并加深了我们的印象。

D: 今天学习的面向对象的思想将会运用到我们今后使用java编程的方方面面，我们需要和面向过程的思想进行比较，明白它们的区别，然后多加练习。